呂麗瑤單嘢肯撚定告唔入

嗰單十幾年前未夠13歲扑嘢都冇罪
今次又係冇確實環境證供，除非個教練良心發現去自首或者有其他受害者企出嚟，如果唔係真係好難charge到